新上台求一年約 4G 2GB/3GB不限速 + 屋企人想轉台

最近會返香港留一年想要新號碼 同埋屋企人個台就完約 想轉
邊間較好？有冇咩優惠 ？

我有張新sim 卡
6g plan 一年有無興趣？

專人一對一服務
Tg pccw177
Wtsapp 51156457

記住唔好用3
做人做狗自己諗清楚